[放]taylor swift既野

1. Speak Now Release Week book
2. 雜誌連 poster
3. Speak Now World Tour 2011 book (入面有3D眼鏡+POSTER CARD)
4. Speak Now 結他譜
5. Fearless tour DVD
6. Fearless Tour book

7. 結他pick ,左一係美國tour先有既(其實4粒都係佢阿媽比我)
8. Speak Now CD 連TAYLOR SWIFT親筆簽名

9. Taylor Swift CD
10. Fearless CD
11. Red CD
12. Speak Now World Tour Live 白色限量版

冇睇好多年了,有興趣搵我

ken?

ken乜??

認錯人

連親筆簽名都有 巴打你好鐘意？點解會放既

因為我已經唔鐘意佢了，自從speak now之後既碟好多都變左質

連詩雅

Speak now 親筆簽名幾錢左右

500蚊比你要唔要?

對我黎講太貴啦
祝佢搵到戶好人家！！

不如問你想幾多?

西野七瀨

7）邊個啊媽比你

放低左負評

speak now 係高峰
之後就慢慢散播仇恨

同意

agger
最憎1989
隻bad blood call撚晒馬拍mv唔知做乜鳩

傻豬上外國網放啦
呢d簽名可以賣好貴
$500咁平都賣

我仲停留緊係 should've say no既年代

得罪講句
Bad blood個cast有今生冇來世
暫時得fergie個milf有得同佢鬥
不過以cast黎計，音樂界就bad blood> milf
HF界就milf > bad blood
如果再計埋人氣就係bad blood > milf
爭議性兩個打和

你可以唔鍾意Taylor但bad blood呢個mv絕對唔係「唔知做乜鳩」咁簡單囉
基本上依家音樂界同fashion界最紅既都向哂bad blood 個mv到，而且d人都唔係得個紅字，仲係向業界有實力( Kendrick Lamar, Karlie Kloss)。佢搵到個咁既cast同佢拍mv，唔到你唔服。

Speak now 親筆簽名 賣左未？

結他pick 幾錢